# SeaFight

Клиент игры Sea-fight.

## server

Запустить dev client-server командой `ng serve`. Работаетпо адресу url: `http://localhost:4200/`.

## Branches

master - ветка финального продукта.

dev - основная ветка для разработки.

name-developer - ветки разработчиков.
